我真係覺得好撚痛苦 我好撚想快撚啲死咗佢算

我好撚怕死啊但係我真係好撚想死呀而家好撚辛苦啊

Ching唔好諗唔開堅強啲

我堅強左我好耐好耐啦

諗吓身邊嘅人

我身邊嗰個去咗愛第二個人啦
而家同佢日傾夜傾
曾經嘅我都俾佢咁樣重視架

我都沉咗落一個有男朋友嘅女仔到
可以點

我真係好愛佢啊
點解最後會咁㗎
我真係堅強咗好耐啦
我真係堅強咗好撚耐啦
我個心真係好辛苦啊

我都愛佢
但係要識得放低

曾經佢都係咁愛我架
點解而家到最後嗰個愛嗰個唔係我嘅
我真係喊到抖唔撚到氣啦屌

下個更好

好

I know that feel

有冇考慮過睇醫生

有睇開醫生 頭先情緒太唔穩定 啱啱食藥了 衣加好好多
唔好意思嚇親大家

日日飲啦已經

食杯雪糕先

無胃口

唔緊要
冇事就好

你遇到第二個就會覺得 自己咁諗好白痴

時間會幫到你的
上一個拍左就快8年 睇住佢ICON IG 轉哂同另一個錫錫
個心都係痛到抖唔到氣想直接跳落去
最後捱過去了 你都得

你諗返自己五年前冇佢都生活得好地地，幻想下五年後你冇左佢都可以生活得好好，一日一日咁捱過去好快就五年㗎啦。
加油呀。

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你最後愛果個都唔會係佢

fair enough